# Shadowsocks + V2Ray配置文件
---
## 最新更新（速度比之前的快，2019/11/03): [VMESS](vmess.txt)
---
蓝灯破解（已经废了）

完整的学习教程：[地址](https://github.com/ntkernel/lantern/blob/master/学习教程.md)，
想自己研究的可以去原版破解地址：https://github.com/JuncoJet/unlimited-landeng-for-win

已破解版本：https://raw.githubusercontent.com/ntkernel/file/master/lantern.7z

**防止更新：运行解压后的文件的“禁用更新.bat”就ok了。**

附上手机版：

>4.7.9：https://raw.githubusercontent.com/ntkernel/file/master/lantern4.7.9.apk

>手机版来自 https://github.com/lanternpro/about/

感谢JuncoJet的破解补丁。

具体破解方法：

用lordPE(https://github.com/ntkernel/file/blob/master/LoadPe.7z  )往lantern.exe(4.4.0)添加导入表，import lantern.dll patch +,然后自己看教程吧。

**--：我上传的所有文件和教程仅供学习和交流，请不要用于商业或违法用途。谢谢！**

---
## 友情链接

[windows激活](https://github.com/ntkernel/windows-activate)

[ZwTerminateProcess](https://github.com/ntkernel/ZwTerminateProcess)
